醫護唔夠野記得問政府攞，冇就停工，你地攞正牌

消防都係一樣，冇架生點開工